屌那星 有親戚做傳銷

有個朋友做間 A字頭傳銷 道左個中學毒撚同學入會， 毒撚同學而家醒覺 但負債六位數字，同試左個排毒法之後入左廠，差d收皮

而家有個堂妹又學人做，不過係另一間 專賣 skin case

真係寧願佢去做雞

你個親戚月入有冇十萬